$7000 打機List求賜教

CPU
Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151

主機板
Gigabyte GA-H110M-S2H M.ATX

顯示卡
GALAX GeForce® GTX 1060 EX OC 6GB GDDR5

RAM
G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram
兩條

火牛
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU

HDD
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

機箱
Antec P9 Window 防塵靜音

光碟機
ASUS 24x DVD Writer

求一隻冇窗冇側光最緊要靜音既機箱推薦

budget有限 ssd係咪唔砌都冇所謂？

痴線 一定要ssd囉
冇ssd不如咪撚砌 留番啲錢叫雞啦

h110

求指正

巴打係256做開機hard disk定直接1TB?
我見1TB好撚貴

買個SSD 256做開機
再加個HDD放野 得唔得啊

係唔係一定要裝到dvd機

買個external 得唔得呢

b250啦

悠二
要裝到dvd機
點睇Antec p100同corsair 100R silent edition

無知一問
裝左ssd 可否再插3.5 內置hdd用
定係一定要外置

可以 睇塊版support 幾多隻
ssd 裝os 同game, load 得快d
其他野裝哂hdd 唔係既話好易爆

冇透側的話...mastercase 5囉

不過如果係我.我會買define mini c / define c .再買隻external dvd算

反正而家好少人.

如果你多用的話就冇計

p100同100r都唔係太好既選擇

收集左大家意見改左條list

CPU
Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
主機板
MSI B250M PRO-VDH M.ATX
顯示卡
GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5
RAM
KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15
火牛
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
HDD
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SSD
KLEVV URBANE U610 Series 240GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III SSD

依家差一個靜音冇側透機箱

define c得2個3.5hdd 唔夠用
岩先google完
Corsair 330R
DEFINE R5
都好似ok

火牛 550穩陣d

一定要ssd

1500w仲穩

廿凜兄都黎左

今日先開ac

唔好用ssd
覺得慢記得砌過部新
腦場會好多謝你